我唔鍾意鍾意我嘅人

有無人都係咁
淨係鍾意啲仆街 一有人想對自己好就忍唔住推開佢

相愛很難呀

犯賤

你明唔明

我係

same as you

人生就係咁，你鍾意既，佢唔鍾意你，你唔鍾意佢既，佢又鍾意你， 愛與被愛，魚與熊掌